有無人知聯和墟個羅婆婆仲健唔健在？

頭先無意中禁咗入去一兩年前嘅報導
因為唔係住個頭
想知有無人知婆婆近況？

同埋今日天氣開始凍
真心好希望大家多d關心街上面嘅老人家
有多餘錢嘅買小小食物關心下佢地
有時見到香港街邊老人家真係好心酸
自己都會買少少野問候下佢哋，聽下佢哋嘅故事

或者大家有無留意到d老人家好需要幫忙
/點幫到佢哋
歡迎大家討論下 好想社會多少少溫暖

婆婆咁老仲做砵仔糕

佢冇擺好耐啦

我都想知
推推

仲有銅鑼灣個面粉公仔伯伯
見到佢哋d故事真係好心嗡
香港仲有大把呢d俾仔女拋棄嘅老人家

知唔知佢去咗邊？

係呀 成九十幾歲 好勁

無人知